\newpage
\begin{table}[htp]
 \caption{Resultados para \textit{Elevators}.}
 \centering
 \begin{small}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
  \hline
  %  Modelo & Número de agentes & Objetivos &Tempo & Número de ações & Agentes empregados \\
  \multirow{2}{*}{Modelo} & Número  & \multirow{2}{*}{Objetivos} &\multirow{2}{*}{Tempo [s]} & Número & Agentes \\
			  & de agentes & 			& 			& de ações & empregados \\ \hline
  \multirow{3}{*}{LCMAP-BC}  & 3 & 3 & 2,365 & 14 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 3 & 2,577  & 9 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 3 & 13,763 & 13 & 2 \\ \hline

  \multirow{3}{*}{LCMAP-E}  & 3 & 3 & 2,43 & 14 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 3 & 2,606& 11 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 3 & 14,505 & 13 & 2 \\ \hline
			  
    \multirow{3}{*}{MADLA} & 3 & 3 &\multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 3 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 3 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \hline
			  
    \multirow{3}{*}{FMAP} & 3 & 3 & 3,648 & 15 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 3 & 1,743 & 9 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 3 & 7,124 & 15 & 3 \\ \hline
  \end{tabular}
 \end{small}
 \label{tab:elevators}
\end{table}

\begin{figure}[!h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.9]{images/resultadoElevators.png}
 \caption{Comparação dos tempos obtidos a partir dos modelos - \textit{Elevators}.}
 \label{img:resultadoElevators}
\end{figure}